site agent 同 Pm 實際做D咩

想了解下地盤職位個架構